{"translation-revision-date":"2020-12-21 19:58:04+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"The home page settings below have been disabled because you are using a static home page. You can %1$sedit your home page settings%2$s directly to change the title, meta and image.":["As configura\u00e7\u00f5es da p\u00e1gina inicial abaixo foram desabilitadas porque voc\u00ea est\u00e1 usando uma p\u00e1gina inicial est\u00e1tica. Voc\u00ea pode %1$seditar as configura\u00e7\u00f5es da sua p\u00e1gina inicial%2$s diretamente para alterar o t\u00edtulo, metadados e imagem."],"Default Taxonomy Object Types":["Tipos de Objeto de Taxonomia Padr\u00e3o"],"Default Post Type Object Types":["Tipos de Objeto de Tipo de Post Padr\u00e3o"],"Show Facebook Author":["Exibir Autor do Facebook"],"How to get your Facebook Author URL":["Como obter a URL do Autor do Facebook"],"How to get your Facebook App ID":["Como obter o seu Facebook App ID"],"How to get your Facebook Admin ID":["Como obter seu ID de Usu\u00e1rio do Facebook"],"Will be overriden if the Facebook author URL is present in the individual User Profile.":["Ser\u00e1 substitu\u00eddo se o URL do Autor do Facebook estiver presente no Perfil de Usu\u00e1rio individual."],"The Facebook App ID of the site's app. In order to use Facebook Insights, you must add the App ID to your page. Insights lets you view analytics for traffic to your site from Facebook. Find the App ID in your App Dashboard.":["O ID do aplicativo de Facebook do app do site. Para usar o Facebook Insights, voc\u00ea deve adicionar o ID do aplicativo \u00e0 sua p\u00e1gina. Insights deixa voc\u00ea ver an\u00e1lises de tr\u00e1fego ao seu site a partir do Facebook. Encontre o ID do aplicativo no Painel do seu app."],"Enter your Facebook Admin ID here. You can enter multiple Facebook Admin IDs by separating them with a comma.":["Insira seu ID Admin do Facebook aqui. Voc\u00ea pode inserir m\u00faltiplos IDs Admin do Facebook separando-os com uma v\u00edrgula."],"Facebook Author URL":["URL do Autor do Facebook"],"Click on the tags below to insert variables into your description.":["Clique nas tags abaixo para inserir vari\u00e1veis \u00e0 sua descri\u00e7\u00e3o."],"Use the home page description":["Usar a descri\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial"],"Click on the tags below to insert variables into your home page title.":["Clique nas tags abaixo para inserir vari\u00e1veis ao t\u00edtulo da sua p\u00e1gina inicial."],"Click on the tags below to insert variables into your site name.":["Clique nas tags abaixo para inserir vari\u00e1veis ao nome do seu site."],"Use the home page title":["Use o t\u00edtulo da p\u00e1gina inicial"],"This is what your page configured with %1$s will look like when shared via Facebook. The site title and description will be automatically added.":["Isto \u00e9 como a sua p\u00e1gina configurada com o %1$s ser\u00e1 exibida quando compartilhada via Facebook. O t\u00edtulo e a descri\u00e7\u00e3o do site ser\u00e3o adicionados automaticamente."],"The Title of the Page or Site you are Sharing":["O T\u00edtulo da P\u00e1gina ou Site que voc\u00ea est\u00e1 Compartilhando"],"Minimum size: 200px x 200px, ideal ratio 1.91:1, 8MB max. (eg: 1640px x 856px or 3280px x 1712px for retina screens)":["Tamanho m\u00ednimo: 200px x 200px, propor\u00e7\u00e3o ideal de 1.91:1, 8MB max. (ex: 1640px x 856px ou 3280px x 1712px para telas retina)"],"Height":["Altura"],"Width":["Largura"],"Enable Open Graph Markup":["Habilitar Marca\u00e7\u00e3o Open Graph"],"Enable this feature if you want Facebook and other social media to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["Habilite este recurso se desejar que o Facebook e outras m\u00eddias sociais exibam uma pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o com imagens e um trecho de texto quando um link para o seu site for compartilhado."],"General Facebook Settings":["Configura\u00e7\u00f5es Gerais do Facebook"],"Remove":["Excluir"],"Paste your image URL or select a new image":["Cole a URL da sua imagem ou selecione uma nova imagem"],"Upload or Select Image":["Fazer Upload ou Selecionar Imagem"],"Facebook App ID":["ID do App do Facebook"],"Facebook Admin ID":["ID de Administrador do Facebook"],"Object Type":["Tipo de objeto"],"Use Post Tags in Article Tags":["Usar Tags de Posts em Tags de Artigos"],"Use Categories in Article Tags":["Usar Categorias em Tags de Artigos"],"Use Keywords in Article Tags":["Usar Palavras-chave em Tags de Artigos"],"Automatically Generate Article Tags":["Gere etiquetas de artigos automaticamente"],"Image":["Imagem"],"Site Name":["Nome do site"],"Advanced Settings":["Configura\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas"],"Home Page Settings":["Configura\u00e7\u00f5es da p\u00e1gina inicial"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Title":["T\u00edtulo"]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/social-networks-Facebook-vue.js"}}