{"translation-revision-date":"2020-09-27 16:41:16+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"You have no suppressible plugins active.":["Voc\u00ea n\u00e3o tem plugins suprim\u00edveis ativos."],"Learn more":["Saiba mais"],"Settings saved":["Configura\u00e7\u00f5es salvas"],"An error occurred. You might be offline or logged out.":["Um erro ocorreu. Voc\u00ea pode estar offline ou desconectado."],"Plugin suppression":["Supress\u00e3o de plugin"],"Plugin Suppression":["Supress\u00e3o de Plugin"],"Supported templates":["Templates suportados"],"Advanced Settings":["Configura\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas"],"Error:":["Erro:"],"Redirect mobile visitors to AMP":["Redirecionar visitantes mobile para AMP"],"Your site does not provide any templates to support.":["Seu site n\u00e3o fornece nenhum template de suporte."],"Limit AMP on a subset of the WordPress <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\">Template Hierarchy<\/a>:":["Limite AMP em um subconjunto da <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\">Hierarquia de modelo<\/a> do WordPress:"],"Are you sure you want to disable the singular template? This template is needed to serve individual posts and pages as AMP.":["Tem certeza de que deseja desativar o template singular? Esse modelo \u00e9 necess\u00e1rio para veicular postagens e p\u00e1ginas individuais como AMP."],"Content types enabled for AMP:":["Tipos de conte\u00fado habilitados para AMP:"],"Note that disabling pages will prevent you from serving your homepage as AMP.":["Note que desativar as p\u00e1ginas impedir\u00e1 que voc\u00ea veicule sua p\u00e1gina inicial como AMP."],"Note that disabling pages will prevent you from serving your posts page (blog index) as AMP.":["Note que desativar as p\u00e1ginas impedir\u00e1 que voc\u00ea veicule sua p\u00e1gina de postagens (\u00edndice do blog) como AMP."],"Note that disabling pages will prevent you from serving your homepage and posts page (blog index) as AMP.":["Observe que desativar as p\u00e1ginas impedir\u00e1 que voc\u00ea veicule sua p\u00e1gina inicial e p\u00e1gina de postagens (\u00edndice do blog) como AMP."],"Serve all templates as AMP":["Servir todos os templates como AMP"],"This page has unsaved changes. Are you sure you want to leave?":["Esta p\u00e1gina possui altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o salvas. Voc\u00ea tem certeza de que quer sair?"],"By %s":["Por %s"],"Suppressed":["Suprimido"],"Active":["Ativo"],"Plugin status:":["Status do plugin:"],"No validation errors yet detected.":["Nenhum erro de valida\u00e7\u00e3o ainda detectado."],"Plugin updated since last suppressed.":["Plugin atualizado desde a \u00faltima supress\u00e3o"],"Now updated to version %1$s since suppressed at %2$s.":["Agora atualizado para a vers\u00e3o %1$s desde a supress\u00e3o na %2$s."],"Done by %s.":["Feito por %s."],"Since %s.":["Desde %s."],"Show reader themes":["Mostra temas do modo leitor"],"Reader theme: %s":["Tema Leitor: %s"],"In Reader mode, there are two versions of your site, and two different themes are used for the AMP and non-AMP versions. You have the option of using an existing AMP-compatible theme, or you can use the AMP Legacy theme (formerly known as Classic theme).":["No modo leitor, existem duas vers\u00f5es do site, e dois temas diferentes s\u00e3o utilizados para vers\u00e3o AMP e n\u00e3o AMP. Voc\u00ea tem a op\u00e7\u00e3o de usar um tema existente compat\u00edvel com AMP ou pode utilizar o tema AMP Legado(anteriormente conhecido como tema cl\u00e1ssico)."],"Your theme indicates it has special support for the legacy templates in Reader mode.":["Seu tema indica que tem suporte especial para os modelos legados no modo Leitor."],"Not recommended":["N\u00e3o recomendado"],"Recommended":["Recomendado"],"Show unavailable themes":["Mostrar temas indispon\u00edveis"],"Some supported themes cannot be installed automatically on this site. To use, please install them manually or contact your hosting provider.":["Alguns temas suportados n\u00e3o podem ser instalados automaticamente neste site. Para usar, instale-os manualmente ou entre em contato com seu provedor de hospedagem."],"Your active theme \u201c%s\u201d is not available as a reader theme. If you wish to use it, Transitional mode may be the best option for you.":["Seu tema \"%s\" ativo n\u00e3o serve como um tema do modo leitor. Se voc\u00ea deseja us\u00e1-lo, o modo de transi\u00e7\u00e3o pode ser a melhor op\u00e7\u00e3o para voc\u00ea."],"Select the theme template for mobile visitors":["Selecionar template para visitantes mobile"],"Next":["Seguinte"],"Previous":["Anteriores"],"(Selected item)":["(Item selecionado)"],"Unavailable":["Indispon\u00edvel"],"Previously selected":["Selecionado anteriormente"],"Add entry":["Adicionar entrada"],"https:\/\/amp.dev\/documentation\/guides-and-tutorials\/optimize-and-measure\/configure-analytics\/analytics-vendors\/":["https:\/\/amp.dev\/pt_br\/documentation\/guides-and-tutorials\/optimize-and-measure\/configure-analytics\/analytics-vendors\/"],"https:\/\/amp-wp.org\/documentation\/getting-started\/analytics\/":["https:\/\/amp-wp.org\/documentation\/getting-started\/analytics\/"],"https:\/\/amp.dev\/documentation\/components\/amp-analytics\/":["https:\/\/amp.dev\/pt_br\/documentation\/components\/amp-analytics\/"],"Remove entry":["Remover entrada"],"Are you sure you want to delete this entry?":["Tem certeza que deseja excluir essa entrada?"],"Vendor or blank":["Fornecedor ou em branco"],"Must be a valid vendor or left blank for in-house analytics.":["Deve ser um fornecedor v\u00e1lido ou deixado em branco para an\u00e1lises internas."],"Analytics Configuration #%s":["Configura\u00e7\u00e3o do Analytics #%s"],"Provide site tracking ID here (e.g. UA-XXXXX-Y)":["Forne\u00e7a aqui o ID de rastreamento do site (ex. UA-XXXXX-Y)"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/google-site-kit\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/google-site-kit\/"],"You are using an old version of WordPress. Please upgrade to access all of the features of the AMP plugin.":["Voc\u00ea est\u00e1 usando uma vers\u00e3o antiga do WordPress. Fa\u00e7a upgrade para acessar todos os recursos do plugin AMP."],"Customize Reader Theme":["Personalizar tema leitor"],"Open Wizard":["Abrir assistente"],"Reopen Wizard":["Reabrir assistente"],"The AMP configuration wizard helps you choose the best configuration settings for your site.":["O assistente de configura\u00e7\u00e3o de AMP ajuda voc\u00ea a escolher as melhores configura\u00e7\u00f5es para seu site."],"Configure AMP":["Configurar AMP"],"AMP Settings Configured":["Configura\u00e7\u00f5es AMP definidas"],"Reader theme failed to download.":["Tema leitor falhou no download."],"Plugin":["Plugin"],"Save changes":["Salvar altera\u00e7\u00f5es"],"Page %d":["P\u00e1gina %d"],"Learn more.":["Saiba mais."],"Standard":["Padr\u00e3o"],"Your active theme is known to work well in standard and transitional mode.":["Seu tema atual \u00e9 reconhecido por funcionar bem no modo padr\u00e3o e transicional."],"Your active theme is known to work well in standard mode.":["Seu tema atual \u00e9 reconhecido por funcionar bem com o modo padr\u00e3o."],"https:\/\/developers.google.com\/analytics\/devguides\/collection\/amp-analytics\/":["https:\/\/developers.google.com\/analytics\/devguides\/collection\/amp-analytics\/"],"Reader":["Leitor"],"Transitional":["Transi\u00e7\u00e3o"],"In Transitional mode the active theme's templates are used to generate both the AMP and non-AMP versions of your content, allowing for each canonical URL to have a corresponding (paired) AMP URL. This mode is useful to progressively transition towards a fully AMP-compatible site. Depending on your themes\/plugins, a varying level of development work may be required.":["No modo de transi\u00e7\u00e3o, os modelos do tema ativo s\u00e3o usados para gerar as vers\u00f5es AMP e n\u00e3o AMP do seu conte\u00fado, permitindo que cada URL can\u00f4nico tenha um URL AMP correspondente (emparelhado). Este modo \u00e9 \u00fatil para fazer a transi\u00e7\u00e3o progressiva para um site totalmente compat\u00edvel com AMP. Dependendo de seus temas \/ plug-ins, um n\u00edvel vari\u00e1vel de trabalho de desenvolvimento pode ser necess\u00e1rio."],"A JSON object is required, e.g. {\u2026}":["Um objeto JSON \u00e9 obrigat\u00f3rio, ex. {...}"],"Learn about analytics for AMP.":["Aprenda sobre Analytics para AMP."],"Templates":["Templates"],"Content Types":["Tipos de conte\u00fado"],"Your active theme is known to work well in transitional mode.":["Seu tema ativo \u00e9 conhecido por funcionar bem no modo transi\u00e7\u00e3o."],"Supported Templates":["Modelos suportados "],"Template Mode":["Modo template"],"Status":["Status"],"More details":["Mais detalhes"],"%s validation error":["%s erro de valida\u00e7\u00e3o","%s erros de valida\u00e7\u00e3o"],"Details":["Detalhes"],"JSON Configuration:":["Configura\u00e7\u00e3o do JSON:"],"Type:":["Tipo:"],"Analytics":["Analytics"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/amp-settings.js"}}