{"translation-revision-date":"2020-09-27 16:41:16+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"The invalid markup has been automatically removed.":["A marca\u00e7\u00e3o inv\u00e1lida foi removida automaticamente."],"You will have to remove the invalid markup (or allow the plugin to remove it) to serve AMP.":["Voc\u00ea precisar\u00e1 remover o markup inv\u00e1lido (ou permitir que o plugin a remova) para veicular o AMP.","Voc\u00ea precisar\u00e1 remover os markups inv\u00e1lidos (ou permitir que o plugin a remova) para veicular o AMP."],"Remove Block":["Remover bloco"],"font size\u0004XL":["GG"],"font size\u0004L":["G"],"font size\u0004M":["M"],"font size\u0004S":["P"],"Automatically fit text to container":["Ajusta automaticamente o texto ao cont\u00eainer"],"The issues are not directly due to content here.":["Os problemas n\u00e3o s\u00e3o causados diretamente por este conte\u00fado."],"There is %s issue from AMP validation.":["Existe %s problema de valida\u00e7\u00e3o AMP","Existem %s problemas de valida\u00e7\u00e3o AMP"],"unknown":["desconhecido"],"Error code: ":["C\u00f3digo do erro:"],"The issue is not directly due to content here.":["O problema n\u00e3o \u00e9 diretamente relacionado a este conte\u00fado."],"%s issue is directly due to content here.":["%s problema \u00e9 devido a este conte\u00fado.","%s os problemas s\u00e3o devidos a este conte\u00fado."],"There is %s issue from AMP validation which needs review.":["Existe %s problema de valida\u00e7\u00e3o AMP qual precisa de revis\u00e3o.","Existem %s problemas de valida\u00e7\u00e3o AMP qual precisam de revis\u00e3o."],"Display as carousel":["Exibir como carrossel"],"Add lightbox effect":["Adicionar efeito lightbox"],"Maximum font size":["Tamanho m\u00e1ximo de fonte"],"The min font size must less than the max font size.":["O tamanho m\u00ednimo da fonte deve ser menor que o tamanho m\u00e1ximo."],"Minimum font size":["Tamanho m\u00ednimo de fonte"],"The height must be greater than the max font size.":["A altura deve ser maior que o tamanho m\u00e1ximo da fonte"],"Height":["Altura"],"AMP Noloading":["AMP Noloading"],"AMP Layout (modifies width\/height)":["AMP Layout(modifica largura\/altura)"],"AMP Layout":["AMP Layout"],"Review issues":["Revisar problemas"],"Fixed Height":["Altura fixa"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Intrinsic":["Intr\u00ednseco"],"Flex Item":["Item Flex\u00edvel"],"Fill":["Preencher"],"Responsive":["Responsivo"],"Fixed":["Fixo"],"No Display":["N\u00e3o Exibir"],"AMP Settings":["Configura\u00e7\u00f5es do AMP"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/amp-block-validation.js"}}